我叫admin搞「！」系統，引黎五毛瘋狂狙撃

我個post其他正反雙方都正常討論
唯獨有條友一味係咁屌屌屌

咁我多手起佢底啦
哇，唔怪之得佢咁驚個⚠️

睇嚟真係好值得做

其實無開過post代表啲乜
點解成撚日好似如獲至寶咁？

推

冇開post咪要花多好多時間先起到佢平時做開啲咩

我代表一衆五毛反對

其實係好 idea,支持

Support

樓豬自己開個抗爭tg channel啦, 到時邊個講野唔岩聽咪直接扑, 唔使係度日日做怨婦

支持

咁我係五毛嘅話係咪開啲黃post洗底就得

以後就算連登唔死都一定大量新acc帶風向，我有建議

喂你時事台手足黎架喎
你係咪比黑警hack左個account

最近5毛係一對一mon住活躍同有建設性會員
一有位入就好似狗咁咬住唔放

而家話人五毛嘅證據越來越兒戲

有人係鍾意間中留下言，唔願開post

而家時事台好多對情侶，兩邊互相跟蹤追撃

你地緊係想要啦

啱呀
一方面可以提高佢哋難度
另一方面開黃post嗰一刻佢咪做緊黃事

咁會開黃post嘅五毛仲係咪五毛？

我冇咁好氣，如果其他人冇心解決問題，我果斷放棄連登

係，好難有咩措施去針對呢種

舉個例，有個藍屍移民，一炮過帶幾千萬去黃色國家圈，另外有個淺黃食龍門當參與咗抗爭，邊個為抗爭付出多啲

治標都要治本

連登需要更多後生仔加入

樓主好波 你個post吸到勁多

已標籤你做真手足
原因: 提供有用建議防範五毛滲透

我唔知點relate你講嘅嘢喺連登度

原來又一隻

上面有班網軍仲想帶風向 講到樓主係五毛咁
你地有冇見過五毛會開twitter國際戰線post?
起底就知樓主係同路人 而其他果d鬼AC係咩居心大家自己諗啦

抗爭2.0 - 全民國際戰線(附教學) #新手任 #WFH #零成本零風險

你仲堅持831有人死?
搵個名出黎睇下先啦傻仔

我唔知呀 不如等樓主pin你呢個留言

等大家解答下你呢個問題

玩咗連登幾耐？

Gchi

已經又開始屈鬼屈網軍

我唔介意俾五毛狙擊
佢哋就好似我嘅指路明燈

Pin咗

笑撚死，不如pin你好過啦
係到逃避問題

一邊話自己追求民主自由，一邊要求用信用評分系統去標籤唔啱佢心水嘅人

五毛集中營

g持

google 打網址打名已經得啦

乜撚野開黃po，做黃事，黃色國家圈
睇撚到好尷尬

唔係話黃絲等於弱智，不過真係好多弱智仔，連少少政治常識都冇

Q：⚠️系統同社會信用評級有咩分別？

A：一、⚠️嘅運作係根據全連登會員嘅客觀反饋，唔係由時事台操控、更加唔係由單一冇民意授權嘅強權去制定規條。二、⚠️唔會限制該會員帳號喺連登嘅任何權利自由。三、⚠️係反映主流民意，唔係威嚇主流民意。

仆街

我話信用評分，幾時有話港共果隻？
又打稻草人？
你又係咪覺得只要係「群眾評分」就冇問題？
建議你用下腦先答

咁即係玩popularism囉
多人覺得啱嘅嘢一樣可以係錯

老老實實，加左個「！」又點?
最緊要係睇下條友講野有冇point
而唔係因人廢言

建議時事台新版規：
所有對連登平台，連登各台，連登各會員冷嘲熱諷，人身攻擊，爆粗，一律當破壞討論，多次犯規降為P牌及需要加上標籤

撚曬班五毛出嚟

最後投票投邊邊?

呢班屈毛屈熱黨就係擺到明對人不對事，我覺得你係五毛就要喺你額頭打個印，等全世界都對你有偏見

建議你返支那用信用評分
你心入面根本就係支那人
咩都要管住

其實係類似將正負評同留言database跟身，最後應該會時事台同波台活躍會員都會有！，因為互洗

到最後都係要click入去睇留言database，同依家起底功能差唔多但由開post擴展到回覆

標籤又唔代表咩嘅，依家都係標籤警察係狗，呢到標籤又冇禁言，block唔Block 係用戶自己選擇，但香港以北個信用系統會禁止人旅遊借錢

長遠黎講咪會各自各圍爐，耐唔耐咪罵戰，同依家波台同時事台嘅關係差唔多，又或者同泛民同熱血公民支持者喺連登上嘅互動差唔多，但打手同五毛應該會更難做

文革玩批鬥都係群眾評分嘅一種添

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet講香港 快RT - 分享自 LIHKG 討論區

樓主甩咗p就想騎劫連登

有呀
韓寶生
俾黑警
殺死左

唔洗同隻屈毛狗講啦
佢次次都打橫嚟講

民主同民粹都未識分

正負評係評言論
你哋依家係要標籤個人

啱啱話你地對人不對事自己又衝岀黎認

文革會冇命，會俾人打，呢到最多咪網上俾人杯，除非你自爆啫

後果嚴重程度唔同 但一樣係原於群眾評分喎

所以出晒奶力 狙擊op

點解唔肯面對自己慣性屈毛？

唉 講得好聽啲啦
慣性將反對自己嘅人標籤做五毛

五毛動員block勁 定 連登各自block人勁

呢條友擺明反諷啦

原來甩p就騎劫到咁大個forum，長知識了

又偷換概念，講緊做法問題你去比較後果

照你咁講法，有人表態反共被文革式督魁冇左份工，係咪又代表文革式督魁冇問題？

因為你嘅邏輯:「文革你會死，呢度你最多俾人炒」

如果咁多五毛PR account嘅話，你哋唔驚自己先會變感歎號人咩

Push

見你都叫同一政治光譜 都唔想mean你好行唔送，但真係唔應諗下咩叫言論自由，連尼住真係咁做嘅話 連登同香討 uwants有乜野分別？一唔岩聽就ban 刪post，呢個世界乜人都有架啦，與其擺咁多心力捉鬼捉五毛，點解唔繼續對準政權？

連登之所以係連登 係因為只要大家守翻佢rule 大家想講乜就乜

再者 依家連登唔係大台，你有去過遊行就知，連登叫人唔好舉加泰旗同美國旗，現場一樣大撚把人舉

最後就係，既然你認為連登係咁有影響力嘅 就唔應再做埋晒啲捉鬼捉五毛嘅野，專心開翻啲有建設性嘅post，啲人岩聽 有用就自然會做，你諗下你每日開呢啲post覆你認為係五毛嘅人，曬咗你幾多時間打主線

認同，其實波台玩膠同下面d黑警都應該加個記號

(證據確鑿) 已經查到有十幾個連登仔係黑警!!!!!!

你唔屈毛先嘅話我點話你呀

你搵到啲黑警係時事台出post嘅證據未？

連兵

佢真心的

原來我都Block左佢好耐

btw
呢個時候仲講D咩有言論自由既人真係左膠到極
你估而家係和平時勢呀?

樓主，其實你係比一班attention seeking whore追擊緊至真
所以你提議嘅方法可以考慮埋點樣處理呢班垃圾

樓主又吸多一件

又真係幾撚和平喎

都話佢打橫嚟講
做完又唔敢認

依個post 就知佢地幾緊張 衝緊入黎

樓主肯定係五毛打手

其實係比較多attention seeking嘅垃圾
佢哋最鍾意講反話搏屌
用負面關注製造自我高潮

真
勁多崩口人入黎

係回緊你 瞓醒未

咁你繼續沉醉喺你個illusion入面啦
成個連登都係五毛俾你慢慢捉 唔阻你

連登最撚多呢D垃圾
以前高登attention seeking得黎係好笑

而家個兒登個D以為引左戰就好好笑

支持 推

身有屎表現

好撚多一早block晒

係囉 唔係贊成嘅就咪撚入嚟啦

係
上面個D咩

回到過去好嗎
（SL人UT）

我頭先本身想Block
點知一禁就顯示解除封鎖

邊間PR教人咁做一毛呀

做一毛都要Pro D啦

起完底 左膠大愛撚一個。
用愛黎抗爭

我都見你係同路人
我從來唔會同同路人爭論
你哋嘅意見我全部都尊重，會深思

最後一段十分認同
呢件事交咗個波俾admin，已經功成身退
我返去主線先你都加油

呢啲論證手法好撚無敵

按呢個講法，有間餐廳老世告7.21手足誹謗
咁佢係咪俾人講中咗先告佢個前僱員？

g持樓主
你呢個post係我睇過最多blocked users 嘅post。。
碌兩下又一隻 講嘅都係反對你條橋

晒氣啦，話就話最後由user起底自己決定，但你已經imply左個label同全世界人講呢個係毛，先唔講連登仔尤其cctoy多弱智睇標題唔睇內容就跟風，再講你話要睇返個人發表既內容，本身無個！都應該係要咁做啦，定你都assume連登多弱智唔會識分析個內容要靠你個！指引？
咁一係直接！個別reply比人自己睇完分析
btw gchi 連仔快啲搞！呀，加速玩爛連登佢，打造個和諧小粉黃社區
齊齊做感歎師

多謝樓主又block n隻

連登咁多人，有人捉五毛有人開正經po各有各做有咩問題？
一齊做又得，唔通做左a就唔可以做b咩

Thanks 我block 左佢

原來老鳳一早起鳩咗你

我認得你，之前彥霖post都俾人屌你阻住討論

做咩者你?
勁多係咪=所有呀??
我冇話所有反對都係

你衝出黎想表達D咩?
我就唔知你想點

我就想講有好多我本身Block晒D一毛係到9up
我先話勁多崩口人入黎
你想認自己係一份子定點?

真
勁多崩口人入黎

你又知肯定冇?屌你老母 不如你又撻堆名出黎 講曬所有人 有埋片 咁我咪服你囉 阿sir

你要既證據：呢位督察連登仔係到話尻個大肚婆

(證據確鑿) 已經查到有十幾個連登仔係黑警!!!!!!

G持

咁諗好合理喎
啲pr俾人label實反對

希望樓主可以pin
呢個絕對係力證

我最多見到連續3個blocked users
但佢地會互回
扮激進

真係假分真假膠

自己話人係五毛唔駛證據 反而叫人去prove你
又衝出嚟示範民粹

不如開估啦 你究竟係假膠定弱智呀

柒頭皮 唔撚封關 放廿幾萬支那人落黎咪搞到第三波囉 死左個99個人 你地班藍屍有份害架

一次過鈎晒出嚟，爽

覺得學返高登咁show返比幾多人block好啲
加感嘆號好似標籤左某啲人出黎咁
但Show block人數就人人都要show 多定少都要show
而且以前都有開依啲功能 少啲位比人借題發揮

純粹個人意見

信用評分本身就係對人不對事嘅做法
方便屈毛行為
邊有屈你？

多人話就無得抵賴？
唔係事實嘅野多人講就變事實？

喂 死黑警 幾時俾返個ac人呀

可以入嚟，俾人block咁啫

係囉 同班網軍 PR 五毛 黑警講言論自由
洗撚同對家講道理咩

#56 都係五毛 資歷重好深𠻹

可能未必全部都五毛 PR
可能只係真實上一班垃圾搵野嘈

今日又捉到十隻YES!!

冇錢收 重衰撚過啲PR 五毛

絕對可以，就正如有啲人認為食黃店就幫手革命一樣道理，但捉晒啲5毛就可以打到共產黨咩？根本就一啲作用都無

你今日可以開post話捉到10隻5毛，聽日開個post話捉到20隻5毛，so what？學你地邏輯 中共無限資源，你捉10個 我開1000個，你捉到幾多？唔好答我唔通乜都唔做，有乜高見呢啲廢話

學我上邊話齋，你捉5毛曬咗你幾多時間打真.主線？不過你要認為捉5毛先係真.主線，可以打倒港共嘅 我唔阻你繼續捉5毛同食黃店

唔知係邊間公司，係咪Consulum
好撚屎波

比連登仔治國一定惡過港共

果堆blocked users 根本就係成team人黎
如果細心睇 離離去去都係十幾件

邊十隻呀？

成班係連登玩文革式批鬥，一諗到上連登都要就著就著講野真係想死

都唔知up乜鳩

可能係支那監躉

呢個post好多五毛

祝樓主好運

有錢收就PR 五毛
無錢收就係現實垃圾
連登仔真係永遠都羸無得輸

咁都捉唔到 檢討吓啦

捉五毛可以係順手捉
如果有人當主線捉我唔認為有問題，各有各做

佢地仲未覺得自己同共狗無分別
老實講一個理性既人都諗到邊個分化緊

講效率啫
一個post提出改善建議俾admin
一個post鈎晒啲五毛出嚟俾人鞭
唔洗我好多時間，幾抵玩
聽日又諗下玩邊條戰線

有機會係consulum 再外判個job比其他細公司

係呀唔夠你勁，可以答你捉到邊十隻未呀？

我又要

你繼續玩捉毛啦 無人想理你呀

有咩義務話你知
捉毛都要些牙？

你要搞清楚 藍屍開黃post
係面嗰層糖衣
內容係帶風向毒藥
都唔係未撚試過

但咁樣 "！" 系統就有bug
會員睇頭兩行
覺得有道理，正撚評咗
過兩日樓主被人篤爆帶風向
咁佢仍然收到好撚多正評

不如補充有"！"之餘
正負評可以改
但只能改一次
同依舊每個post評一次

辛苦晒手足打五毛戰線真係厭惡性工作

唔些牙得？咁神秘既

屌
who fucking care about what you think

如果PR會員有⚠️，咪會阻止到佢用糖衣帶風向

無問題架，如果你認為你block得快過用程式開嘅話唔阻你
Btw當食黃店同捉5毛都可以係時代革命嘅時候，我諗我呼吸都係革緊命

樓上又一隻

做好自己就得啦

建議你send封email比豬閪百格，Facebook同ig都好多5毛 小粉紅，見到都眼冤

扮咩呀你 露哂底喇

如果冇錢收都講得出義士被殺被姦
咁唔係垃圾 重可以係乜

點解一定要block得快過程式，見到咪順手block囉
你控制/改變唔到人地點做既時候咪各有各做囉，定係你諗住以後見到人捉毛就屌佢

其實問題係好多人當”食黃店”做贖罪券
如果真係做實事多到食美心都冇罪惡感先叫做革命

又捉一隻

我成日覺得五毛係捉唔哂
好多人成日走去捉五毛, 可能係誤會左依家低潮係因為班五毛搞散

我覺得有啲人要接受抗爭係有高潮亦有低潮
依家低潮只係因為暫時真係無目標同希望

2014-2019一樣大把五毛, 一直無消失過
人地收錢做野, 唔會因為你搞少少野阻佢, 佢就唔做

一到左2019年下半年, 當時啲五毛搞極都分化唔到
因為只要一有目標同希望, 啲人就會願意團結到

不過都欣賞樓主既努力既

五毛又想分化又叫人食藍店? 又block一隻

唔好客氣，都係無意中引晒班五毛出嚟先順路打一日五毛戰線

所以咪話冇問題囉，兄弟爬山嘛，但你爬咗第座山姐
垃圾支線當主線打嘅見唔少，期望你連登糾察快啲捉晒啲5毛 光復連登，唔阻你

又一隻波台pr

唔好啊 唔好追擊我

唔使咁騰雞

大家留意下呢隻P牌 有可疑

五毛馬拉松

戇鳩，幫你推post 都屌，無腦。

永無止境的連登

以前我都成日屌柒五毛
我覺得五毛最驚其實唔係你地認到佢地
佢最驚係我地可以正常討論到一啲野出黎
你就算加幾多識別功能 佢地都未必care
佢地只要破壞到討論就算係成功
如果參與正常討論既人少 佢地就會帶住輿論去

不推文我同鄉 跑啊

我諗你條主線唔係連登
你個方法係屌唔醒連登仔的
慳返啖氣啦

嗰個account一早block咗
On9 五毛黎

講左各有各做，仲要人聽你果套，唔聽就係爬錯山

呢個我fd子來，自家人

要傾認真政治野都唔會係 係連登掛

條友比呀sir hack左account 我block左好耐

根本就係
咁耐仲睇唔透咩
講到尾只不過係大眾情緒嚟
屈毛本身就係唔想討論
直接用標纖以人廢言
block咗睇唔到就算
慳返啖氣暖肚啦
飲多啲水
睇多啲書
做多啲運動
關心多啲身邊人
上少啲連登

係囉，點解唔開po係個問題，唔係人人都一定會開po

其實你講得岩㗎，唔岩聽就爬錯山，唔岩聽就係5毛
食黃店同捉5毛都係大主線，都對成場運動有幫助，有影響

點解唔得？
同埋正常討論例如你駁斥五毛, 係可以指出佢on9係邊
多數佢地覆幾野唔會再覆, 因為你駁佢已經創造左一次正常討論出黎

問題係好多人會覺得駁佢地好曬精力, 依個就係問題
2019下半年你唔覺得曬力係因為好多人陪你駁佢地
依家下下得自己 所以好柒攰

條友擺明玩膠

亲，大家都是中国人，不用分那么细啦

乜仲有人會稱呼啲狗做呀sir, 你係咪5毛？

收皮啦五毛 叫人上少啲連登咁邊個負責捉你?

差唔多睇透
但有時都係忍唔住口
唔係好信連登仔真係可以咁蠢
仲要self-righteous嗰吓死

想知個負評係點諗
定係hang咗機系統自動撳負評

重同cctoy吵真心on9，根本無結果

原來睇個ac有冇開po就知係咪五毛

兩隻五毛又圍爐

班五毛真係好撚驚
希望連仔搞搞佢

其實整返回覆起底已經幫到好多

洗咗成8版

亲，算少我一个了，这边建议加上我呢么么哒

又block一隻

9版啦，連登真係好多5毛

連登不過係平台
佢哋都係人
都係會情緒左右 都係會唔用腦

係 有某啲以前高登有既功能根本應該加返先
例如show block數同你講嗰樣, 但唔包括派膠同賜酒

符合哂你所講: 革命 實事 藍店
應該係打開美心個倉/廚房
將啲食材派街坊

咁就完全無罪惡感

要話人爬錯山都要以理服人
依家都唔明有人當主線做有咩問題，而且我認為大部份捉毛既人都係順手捉，見到啲明顯既五毛留言留句五毛同block有幾當大主線？會幾影響正經事？你可以做大台指導返人爬岩個山架

嗯，你說的沒錯

其實cctoy成日講咩block左幾個有咩意思，比你block左會死定點，好似d小學雞同老母炫耀一樣，好西利喔你地，block好多隻wor，乖啊，下次努力!

你咪係其中一隻五毛賤畜囉

我堅持你老母個閪好好屌又窄又多水
你唔係5毛，係藍絲，你冇人權898

西9利wor，block多左個，要唔要比個奬你

無撚得救

各位手足我訓了 你地接力捉五毛pr國安 訓醒比list我

晚安亲

五毛真係多花樣
錢唔易錢

今晚賺了几十块钱呢，还真谢谢您呢亲

扮咩呀支那仔
你撚有資格做五毛咩

敵人反對的..

支持樓主
辛苦你

隻賤畜分分鐘踎緊監

呢個係事後先知道
而且要大量清醒會員block啱人

講到尾又去返民智嘅問題

不要动气亲，这次是多亏了您了

樓主你自己個post就係最好例子
你睇下你地屌五毛做五毛
五毛又屌返其他人先係五毛
成個po結果咩都無講過 正常人都唔會碌落去

五毛最中意就係陪你屈哂所有人係五毛
正常人被人屈多幾次 要係灰左唔再留言
一係就扮假膠五毛報復
結果就無人正常討論
你覺得正常人會參與依啲泥漿摔角？

唔係話乜都唔做
我只係覺得創造正常討論先係最重要既目標

與其你加五毛標誌
不如同大家講下你定義嘅所謂五毛係咩意思

老實講有時有相反嘅意思反而會令你留意到
你講個個話題自己有嘅盲點
亂咁標簽人絕對對你對大家唔好

我明大家對於共匪嘅網絡大外宣好有警惕
但係反而會令到自己跌入同溫層嘅危機

所以其實係應該搵啲破壞討論嘅例子
大家一齊討論下邊啲行為係故意地引戰等
例如 學人啲簡體字同蝗語以為好好玩個啲人
對事唔對人

收皮啦五毛狗 我地智慧點都高過你先囉
blocked

想同cctoy理性討論，訓醒未?

依家就係參與正常討論既人少
五毛既輿論先會變左越黎越高比例
變左你根本比佢地帶住黎玩
人地set個場地又走入去
人地入你post黎掃你場 你就陪佢打爛哂個場啲野

五毛狗又想屈人屈人係五毛? 等block啦

五毛狗又想屈人屈人屈人係五毛? 等block啦

所以與其比起標簽邊個係五毛
不如自己學識分辨
自己去過濾啲垃圾回覆仲好

所以咪話你無錯囉，最好就日日食黃店 捉5毛，咁先係主線，對成場所謂革命好有幫助
建議叫連仔開埋捉5毛龍虎榜，有ranking，一定全連登個個爭住捉

可能樓主就係想做到咁嘅效果呢

依家太少人參與
所以好多人就想諗啲一刀切 慳水慳力既手段去搞掂
但其實咁做無意識 最重要係連仔根本唔會理你
你要做既係比返正常討論既氣氛返黎
自然返黎正常討論既user就會多
陪你打五毛既人數就會開始返黎

不如試行3個月?

仆街，話晒都血汗錢嚟

其實唔洗理對方五毛定正常人
繼續講你自己想講既野就得
你比人帶住去 連你本身想講既野都無機會講
當個個都比人帶住去 原本所有想講既野就全部無哂

過主啦 屌你老母五毛賤畜
同你好撚熟呀依加?

鬼唔知
但你有眼睇，連登仔見人就覆
又唔check又唔blcok
係認真post明知人搞事都忍唔住互屌
成日中計

其實老實講討論嘅人其實唔少
但係太過著重同人泥漿摔角（我有時都會）

真係喎 一見標題有台灣就瘋狂正皮
又唔諗下係咪PR/五毛洗底

我都會啦 係依家抽離左先可以客觀講
總之泥漿摔角越多 就越無人有意慾碌post 只會越黎越多人離開

所以教人分邊啲係垃圾/空廢言論
效果同埋價值仲好過你加標簽落任何人到

當你加左tag/label去任何人到 你其實已經有啲bias
最後都係變成無人討論嘅局面
會有人擔心 如果我講啲反面例子會唔會比人tag

我係會覺得
時事台係要置頂一個post教人點樣分辨到垃圾回覆
同埋討論個陣應該要有嘅態度
唔係版規 當係要留意嘅地方
係就好似教緊小朋友咁
但係總好過日日都係到嘈依樣嘈個樣

你話人爬錯山唔係話人錯？
你唔鍾意人地當主線
你可以去做大台叫人跟你爬岩山
說服唔到人就冷嘲熱諷唔通會有用咩

都係無意思 只會繼續墮入捉五毛既罵戰之中
如果佢中撚左你講既野 但佢真係唔係五毛咁點？
你始終都要同佢正面交鋒
或者說服到佢/其他睇睇到post既人

不過唔緊要啦 其實依家都無咩好做
嘈下依啲無聊野都唔算太有影響既

只要機會一到 啲人一歸位
你就知人多既話 根本唔洗執著捉五毛
比你捉到 其實佢都會繼續講野

我呢個post感覺怪怪的
有別於之前任何一個post

1 開post無耐已經見到晒上一個⚠️建議post嘅對家齊腳黎屌鳩我，以前其他post都唔見佢哋

2 負皮數係頭兩版時段升得快，之後停咗，反而正評數就由開post到而家都係均速咁升

樓主聽日多啲正常人嘅時候重開個post啦

啱呀 覆堆pr account泥漿摔角無意思
不如收集data分析佢地活動模式同活躍時間

可能追蹤左你 準備長期搞鳩你
記住唔好因為比人搞 就放棄唔講自己想講既野

雖然其實我唔認同加感嘆號標籤
不過都再幫你推多野啦

呢個post教學級啦
最衰冇抄低負皮數條假到喊嘅rising curve

聽朝多啲正常用戶活動嘅時間重開再嚟紀錄

多謝手足

呢個post勁多一早已block嘅五毛
樓主係五毛磁石

不如整個踢爆五毛list置頂
證據cm#冧巴，被踢爆五毛會員名

事實
2019最團結個刻 大把有用post可以推
用正常討論洗走五毛post 變左五毛發揮唔到影響力
但依家越黎越少人正常討論 全部跟哂玩捉五毛

不過都無辦法 依家除左捉五毛 都無咩好做
都係想提醒下啲人五毛其實唔怕你識別到佢
佢地根本就係想破壞討論氣氛就搞掂

Ok

個老鳳就算擺啦
至於彥霖我講既野自問對得住佢

我都廢事怪錯人
留俾其他會員自己判斷
但你點解話我係五毛打手呢

因為你咁做只會妨礙同標纖真正想討論既人
正如P牌你真係覺得用黎阻止到五毛？
國家級別用P牌就能夠阻止到？
但已經阻止左起碼我係整個運動活躍時期既討論

如果大家都係共同目標，一開始好好地討論咪得，屈我冇意義

P牌上年有用，甩P潮之後阻唔到啦
阻到討論因為有權限，特效藥一定有副作用

所以要改良，⚠️好溫和
冇權限而又對凖目標

個主意好似唔錯

呢度正常想討論既人已越黎越少
五毛打手已越黎越多
呢個時期整標纖根本就更加不利正常想討論既人
就正如上年整P牌阻真正同路人出post同評分

一個有建設性而被惡意針對嘅會員，係唔會介意標咗⚠️，因為其他人一check就會明白，從而令更多人認識佢，追蹤佢

一個鍾意玩膠/ 講嘢搶口嘅會員，係唔會介意人哋不滿佢/ block佢，又點會介意個⚠️？

得一種人介意個⚠️跟身，就係想扮普通會員，混入討論，暗中帶風向，破壞認真討論嘅人，亦即係PR

有咁理想
五毛打手咪無飯食

成年前講到而家

講得好

死5毛死撚開啦

呢件事完全反映連登仔真正支持嘅係極權
作風同共產黨無分別
首先呢種挑掟石制喺膠盈已經行過
最後變成私鬥工具
成件事就好似文革
成班紅衛兵話你係右派就係，唔使證據
唔使講咩「有無打你？有無殺你？」
唔係你唔想做，係連登唔容許你咁做
行呢d連登健康碼後果就係所有人為左避免被人格謀殺，唔再講真話
連登得返單一聲音

人地批評就等於五毛PR好驚失業
講呢啲嘢同鄧炳強話人批評警方執法係罪犯怕警察真係完全無分別
唔會反省，一味話同自己異見唔同嘅人有問題，有陰謀
又係極權者作風
話連登仔本身係支持極權完全係fair comment

連登仔成日話用支持言論自由咁「左膠」遲早俾五毛搞死連登
首先民主自由從來有漏洞
任何民主國家都會需對呢d問題
你可以做嘅就係提倡理性討論、批判思考
唔係走去進一步放棄思考
外判思考個過程俾連登健康碼
搞呢d野長遠連登咪變另一個香討Uwants

講真，已經好多人怕左你班cctoy癲狗
搞埋連登健康碼我真係唔會再上連登

利申：五毛，PR，泛民，中聯辦，共產黨，好撚驚感嘆號

admin : 「會影響連登 Account 既價格架 ! 不了 不了」

開啲阿媽係女人嘅黃post唔難，然後喺行動post搞分化，有啲著名嘅五毛係有咁做

up

cctoy駁唔刀了！

行得正企得正怕咩國安法
行得正企得正怕咩健康碼

你一直都忽略咗有人會因標籤而廢言呢一個問題

駁吾刀

ok 但何謂分化？
有人覺得遊行係送頭
有人覺得要堅持搞罷工
覺得應該留立法會或者要走
有相反意見嘅人係咪出聲就等於分化？
將提出相反意見嘅人標籤成PR五毛又係咪分化？

well said

整多幾套sticker扮下有做野先叫醒目, 鳩下鳩下就2046

推呢個

熱狗就係咁 咩都 spin 一餐

點定義搞分化？
Admin岀左聲明話唔會整信用評分系統
你地逼人整係咪搞分化？

又屈熱狗

哇

唔覺

呢個post咁多comment 都有負皮 一定係pr做

係

幾十個ac 出曬黎

精彩到呢

之前個表都ok

反映咗admin喺佢哋眼中係五毛PR國安

多謝巴打做實事

冇開post好過日撚日開膠post啦

一早講撚左block 完係冇用, 只有自己知條友有問題

你幾時有「建設性」呀 on9國格撚

五毛PR 既野你唔識

連登仔睇新聞都淨係睇標題，你同我講佢地會check 果個會員係咪無辜，係咪想笑死人

真

連登班黃衛軍最撚失敗既一樣野係一有人屌佢就標籤人地係五毛藍絲
同共產唔知有咩分別

傻鳩嚟㗎，唔好理佢

Admin聽你講都傻啦

一講 linux 就會有推相同五毛出現

admin可以決定曬所有野，某程度上都係極權
類似嘅例子有隔離嘅香討
連登本身就唔係政府，與共產黨比較係錯誤類比

而家問題就確實地存在而且需要諗方法解決
樓主就提出咗一個方案
唔需要話全面去肯定/否定
可以先試行一小段時間睇下效果如何

駁唔到又人身攻擊？

上香討你會以為你返左大陸

屈毛黨思想：總之我要admin bam曬我想bam 嘅人，唔bam就係縱容5毛

排版幾好

係囉，李嘉誠有公司最終決定權，都係極權
應該搞員工信用評分系統俾人互評，李嘉誠無權過問

真係好撚嘢，

一個話諗同香討ban 人做法等於要去香討

一個話要ban 五毛做法等同要做黑警

成件事就好似話共產黨同納粹黨「mindset」一樣所以會做到朋友一樣咗
咁on9

因為言論自由，所以五毛要被姑息？

五毛利用言論自由嚟破壞言論自由，無問題？

傻鳩

樓主個系統可以點樣防止對家濫用？如果佢哋有大量ac專門追擊某啲會然咁點算 始終呢個system個個都用得

仲要係炒車多過食飯既連登做評分

每次運動去到尾聲
就會出現呢招
最後將場運動既失敗推哂走哂
成日話五毛分化pr帶風向
咁其實比人帶到既自己都要檢討一下
你對自己既政治主張有幾堅持
唔係鍵盤打幾隻字就算係

會員同admin個關係係服務提供者同客人
Provider俾嘅野唔符合用家期望
用家係會走，provider係會有損失
某程度admin做任何決定都受用家監察
民主你估真係淨係用得落喺政府？
一間公司，一個組織運作要順利一樣需要
民主唔止係政見，係一種生活方式

解決方法就係連登應該鼓勵d人獨立思考，睇post小心求證
唔係搞連登健康碼
講左好多次膠登已經搞過呢d掟石制失敗收場
無必要試行

Tui

最後，明知有五毛破壞版規仲要姑息？

就好似見到有人強姦然後話無問題啦係咁㗎啦一樣咁on9

食屎啦傻鳩，飛天麵，讀好書先講嘢啦，根本大把人都知你係傻鳩嚟

搞呢d野同大陸鼓勵d群眾互相舉報無分別
換下個包裝cctoy就睇唔出
仲拍手叫好搞連登健康碼
反對連登健康碼其中一個理據喺呢個post睇到晒，連登仔民智未開

又loop?

屈毛黨用屈毛洗版破壞言論自由，你覺得冇問題喎，你雙重標準喎

所謂bam五毛，標籤五毛只係打壓異己嘅手段
同送中法，國安法一樣

哩個有point,
我同意可以先試行一排

Agree

連登仔: 唔同, 我地呢套叫民主自由監察系統, 絕對公平公開公正

仲有，連登係有反五毛嘅版規㗎，要姑息五毛嘅麻煩你地睇下，我唔似某d傻鳩咁連版規都唔會睇

[置頂] LIHKG 常見問題

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

見到班5毛係咁搞樓主就知呢條橋有得做

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器

唔畀講粗口即刻講多兩句

屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母
屌你老母

林鄭:見到黑暴岀黎遊行就知送中法呢條橋有得做

cctai眼中 連登50%人係5毛

成個post 有五毛圍爐添，有傻鳩大愛話要保護埋五毛嘅言論自由添

50 cents’ lives matter

已經整走左somethink more

條五毛block左好耐
屌佢老母用高比個名

咁支持⚠️嘅人全部自帶⚠️先啦

行得正企得正洗乜驚

條傻鳩pepe狗上連登淨係識屈毛
唔夠人講就會威脅要公審你
同成班屈毛狗係度圍威喂
有班人係度集體屈毛真係唔知邊個先係PR

Somethink more 依個有爭議，佢係有位俾人入嘅，無計

但係我絕不姑息，我唔似飛天麵依條傻鳩連版規都唔睇，條友好明顯中學雞上連登

絕不姑息五毛

支持送中法嘅人犯法一律去中國受審

支持連登⚠️嘅人一律自帶⚠️
你行得正企得正洗乜驚

成個post唔支持佢就係驚 無飯開

思想加唯一問題係有時將啲野過份解讀甚至曲解，不過都係好少姐，但起碼有幫下手，狙擊佢果班乜春都冇做過呀屌

當然搞走關愛座hunter又係咁

其實cctoy啲mindset同黑警啲癲狗差唔多
無開過post/講嘢唔啱聽就pr五毛
同受驚跑走當形跡可疑 司機有士巴拿當攻擊性武器有咩分別？
樓上有人講得好啱 啲人走唔係因為咩pr公司 係你班cctoy非我族類 其心必異既人
你反抗緊一群惡魔 但不知不覺間變到比佢哋更壞

其實你要加，。！？我都冇所謂 大家講道理架姐

申利波台放負分化五毛狗黑警pr公司國安
自己認咗先

負皮我無用㗎五毛，夠僵就當面對質條版規

勇者源仔，你條傻鳩圍爐根本蠢撚到閪咁

你條分化撚狙擊詹狗嘅手足同我踢爆曬，想唔想睇下你回護狗法踢下

一早block左

根本仲成個大環境變咗50 cents lives matter

Cls, 人人唔同意見我都算啦，討論就係唔同意見，但係有五毛洗版兼引戰又都唔ban 得，咁條版規係廢㗎？

笑鳩cctoy就係狗咁話要私了撐加泰手足，叫人死全家嗰啲係咩？

講咁耐 你點證明你講緊嗰啲係網絡打手呀？

Admin最新回應，唔鐘意咪quit連登囉

有條友駁唔到就淨係識俾負皮

廢閪

講真連波台班癲狗都應該趕絕埋啦，冚家產性騷擾左游蕙楨幾多年

關囝根本就係屈毛風氣嘅始祖

佢企喺中共屠殺香港人立場呢個諗法好合理，而你幫林鄭都合理

洗版兼引戰，想唔想睇下一個post 點樣俾人洗百幾頁版呀，引戰同分身呀？

我係五毛，你可以加「⚠️」

分身證據

會員 魯班七號 （#132525) = 被banned 會員大英帝國 （P牌）？？？

原來大把人覺得要幫五毛平權

Cls

洗版你可以完全封鎖
分身admin check到會bam
你個！點樣阻止到人洗版

收啦屌你老母

仲有，支持一個反言論自由嘅政權嘅人要講言論自由？

會唔會矛盾咗d呀

如果真係有共狗既五毛入浸點會駁得曬
會唔會高估左自己個鍵盤

你將反對！拉埋幫五毛平權嚟講已經係混淆視聽啦吓話

得喇正皮seeker 冇人同你圍爐屈毛唔好唔開心

佢又駁吾刀

反對？

五毛平權？

根本你反對得依樣嘢，同姑息五毛有乜分別？

就好似話依個係五毛，但係我尊重佢享有言論自由嘅權利無分別，你不如講下點樣防五毛先？

五毛擺明就係反言論自由嘅產物，仲要姑息？

概念偷換廢到
算啦屈毛黨死拗話user會睇個回覆決定
係喇cctoy弱智有咁好判斷力就好
事實跟本成堆cctoy post盲跟風炒晒車

不過我支持連仔加！
加速玩爛連登師

推啦

好撚正既系統

咁明知佢係五毛都唔做嘢？

咁不如我地一齊revoke 埋條版規啦，連仔都有做ban 五毛嘅動作，幫個班俾連仔嘅五毛平反埋啦不如

連登仔從來唔係反對極權本身，而係反對除自己以外嘅極權

咁唔該你快啲放棄

波台真假難分呀，我都算啦。但係真係有五毛嘅，唔通唔ban 呀, 有人擺明玩分身玩引戰添，唔ban?

遲早連登變舊登，香討就係人版嚟，太多五毛，結果俾五毛鳩佔鵲巢，變成一個既無言論自由又無建設性嘅論壇，去睇下香討啦，成個人版係到，難為仲有人嚟因為言論自由嚟維護五毛

拎自己人黎玩，真又好假又好，都係冚家產啦

老實講，屈毛有乜可怕啫，我都俾飛天麵依條on9仔屈係五毛啦屌，唔通我就係五毛啦

放棄連登咪柒咗
自己陣地人地迫你放棄

之前風向難帶因為運動高峰期
正常人留言開post 比例多

一靜返少少正常人就無咁多post / reply
就俾三毛pr 藍絲dominate返

呢個POST五毛多到仆街
只要係對五毛不利佢地就瘋狂負評

好似你呢d名點google

仲有改晒藝人 球隊 球星 名 嗰d

反對！系統嘅人成日spin去極權統治
而家個！有阻礙用家使用連登任何功能？個程度會好似中共咁坐火車都限制你？

一係就spin去一言堂
個！又唔會限制你開post，你言之有物啲人咪支持你

成日叫人自己帶腦上連登就唔洗驚五毛，洗乜搞咁多
點知轉個頭就驚人唔帶腦上連登信晒個！

真係好撚多隻毛出嚟
有d仲扮撐樓主暗倒米

site: 係咪咁都唔識

幾有趣

d 分化撚好鍾意話人無開過post就係5毛，完全唔知佢哋個logic係乜

支持 諗唔到理由反對

算啦睇完連仔站務關於五毛個聲明，你仲對連登有信心？
連登遲早死係呢啲無營養嘅討論同五毛手上，就係因為admin不作為，美其名話言論自由，實際咪又係縮骨唔願為個壇嘅質素負責任
我而家上嚟主要都係風花雪月就算，正經野去tg睇，等有個新壇就搬竇

支持要做！

Push 起碼增加做5毛嘅難度

其實你有冇認真推演過個on9機制推行咗會點？

首先一定會淪為私鬥工具。任何有爭議嘅topic，兩邊人都會利用呢個機制嚟人格抹殺持不同意見者，具體例子有：
龍門vs渣哥/港男vs港女/某YouTuber係咪黃/公屋vs私樓/泛民vs本土/和理非vs勇武/送頭論vs屌送頭論/移民vs留守/黃圈搵食vs人血饅頭……

呢啲嘈極都冇結論嘅topic求其都數到幾十個

到時我保證熱門所有post都會係圍繞標籤制度嘈，一時嘈機制嘅存廢，一時嘈應該/唔應該標籤邊個會員

呢度班熱門師激到嘔血都唔掂

樓豬驚唔驚出左呢個功能之後俾五毛port 到你有⚠️

我冇屈過你係五毛，有證據就你貼岀黎

我係話你雙重標準
上面有曬證據

一個無做雞嘅人一定好介意被人標籤做雞，雞喱啲係就係唔係就唔係，無爭議性可言

但！係代表個user普遍言論有爭議性，有待商榷，係需要人花額外精神去注意嘅意思

我係一般會員剩係想認真討論我唔介意有個！，但五毛呢？分別就係度

畀人屈咪屈，現實有做嘢搞鳩中共先重要

相反真5毛畀人踢爆就會好撚緊張，因為畀人知道佢係5毛身分佢就冇晒價值

咁既然都有大量負評自動HIDE既功能，唔爭在啦

時事台你期望可以有幾高汁

我都心灰意冷啦，好似你咁講，美其言係維護言論自由，結果有瘋狂洗版洗到連討論都無埋，引戰將建設討論埋沒曬，咁討論嚟做乜啫，我唔好係成人台蒲下就算

連登曾經係新嘅開始，結果同舊登走上同一條路，唉

a⚠️：龍門係好人，因為乜乜乜⋯⋯

b：收皮啦柒頭⚠️仔

c⚠️：但佢又點點點⋯⋯，真係撐唔落喎

正常人都分得出b係最冇建設性嗰個啦下話？a同c俾人標籤咗又點？你支持因人廢言？

所以支持！嘅人應全部自帶！

顯示有人畀人大量封鎖呢啲係客觀事實嚟
連仔唔單只要show個會員畀幾人block咗，仲要起到留言底先得

如果有系統可以check到一個女人做過幾多次ptgf，我諗啲人會拍爛手掌

收皮啦柒頭5毛仔

應該做la

老實講，自覺唔係五毛，只係持唔同意見啫，會唔會介意被block 先我唔介意呀

佢唔鐘意唔聽咪由佢囉，佢鐘意申請去ban 人咪由佢囉，依個係每個連登user 嘅自由，最終禁言同ban 嘅決定權咪又係喺連仔到，連仔同佢嘅團隊自然會判斷去俾個交代啦

但係見到五毛唔去舉報俾連仔聽叫連仔ban? 同姑息五毛有乜分別？

佢地時事台成日幻想自己比大陸針對

P牌制度已經搞到一 pat 屎咁，而家仲搞埋 block 信用制度

有人唔俾你舉報咩？
九唔搭八

你唔好咁啦 樓豬對呢場運動最大既貢獻就係創造到呢個咁完美既批鬥機制

Admin唔會搞的原因好簡單，就係唔想某d言論咁出位

叫admin開一個post置頂
教人點獨立思考
有無得諗？

不如開個行動台/侵侵台/好嬲台俾 cctoy 鍵盤戰士圍爐打J算啦，俾超個10個人 block 就禁止進入，咁就一定可以杜絕五毛

我係講緊雞同！嘅本質

你有出賣身體換取金錢咪係雞，冇爭議性，唔係講緊某個人認唔認自己係嗰種爭議

而你有！，並唔係已經100%等於你講嘅嘢全部都係廢，係多人有爭議，提醒你要提起精神分析，最終你都係要靠自己嚟判斷個留言可唔可信

同埋照你咁講

如果你係擔心有人一見到個！就自動無視，咁即係喱班人唔用腦啦
既然佢唔識獨立思考，咁係咪即係需要其他人幫佢分析？

如果個人本身就識獨立思考，咁有冇！都分別不大啦

有料，咁都搵到位抽 linux 水

睇完個post做五十條MC合格先俾留言

你都onlun9, 依家係叫連仔ban 五毛呀，你條傻鳩連ban 依個動作都話唔好，屌你。洗唔洗recap 返呀傻鳩，你連自己講過乜都唔知？

用下個腦屌

你想d討論有幾有營養？
笑你幾句唔岩聽
講多幾句駁唔到就已經成班傻西一句5毛分化撚就撻埋黎
你試下屌一下侵 又係已經唔洗討論 成個po就變左圍屌你
冇營養既討論從來都唔係你口中既5毛帶起
係你班轉數太慢駁唔到惱羞成怒既cctoy手足一句5毛就結束討論 腦都唔能洗用 真方便

你唔識就真係唔好出嚟柒啦...
問題係個雞字標籤 唔係有無做過雞呀

連登仔炒車嘅往績大家有眼睇
又唔fact check，又鍾意信假新聞，又易俾人帶風向
唔啱聽就屈毛
信嗰個都白撚痴

咁佢地係時後面對下群眾嘅憤怒
成日一開post幾條假膠即刻衝入嚟

炒完車仲要唔比人笑得
一係就：唔好推
一係就：5毛分化狗

對屈毛屈熱黨而言，獨立思考咪即係分化

佢哋係波台娛樂台開post 嘅時候會互含

唔該admin幫手del po

我幾時「連bam呢個動作都話唔好」？

又屈我？證據呢？

你唔好搞錯，我無話時事台嘅人無問題，個壇衰落大家都有責任，但係一單還一單，時事台討論風氣有問題唔代表五毛同PR唔存在
我都比人屈毛過，唔代表admin無責任源頭打擊五毛同PR，時事台啲人嘅問題要佢地自己檢討，五毛嘅問題admin唔搞邊個搞？
我唔係嚟拗，事實係連登越嚟越低質，抗爭嘅事越嚟越唔關連登事，連登已經係平行時空

時事台 post 留言：
1. 香港：推拉好嬲 etc
2. 美國：左膠/BLM/China Joe/侵侵好慘 etc
3. 大陸： 大陸又赢 etc

呢啲咪係所謂 cctoy 高質評論囉，成人台起碼有貼圖講下女優名

樓主你呢個post真係引左好多我層經封鎖左既5毛

連登仔尤其cctoy會有獨立思考？
好多幼稚個腦運作唔到既跟風細路
君不見幾多標題post炒車post

然後下次再9up再俾人帶風向再炒車

LM睇打殘體字唔認支那仔嘅河國榮屈我熱狗

其實嗰idea唔錯

我唔似cctai班連登仔日日咁得閒係度開post 搞到連登係佢全世界咁

what the fuck is this

我識唔識我唔敢講，但你睇中文都有困難我就講得出

我講緊上面嗰人用做雞嚟比喻！系統係唔恰當，因為標籤人做雞同標籤人有個！都唔一樣

我無做過雞俾人標籤我係雞我梗係介意，但我言論有爭議俾人標籤我言論有爭議我唔介意喎

用雞同！比根本就係誇張化咗件事

縮返你個龜頭啦on9仔

最撚正就係最後果句，用所謂嘅「同一mindset」嚟假定我會做黑警嘅動作，cls, 類比完全錯曬

Agger 由開登開始玩到而家都淨係開過廢post，但一直keep住有喺唔同台留言，咁我係咪五毛買返嚟嘅ac

唔啱聽咪五毛
Wfc你好叻仔呀

就係因為多細路
多人唔識思考
所以先想佢地瀏覽前睇個post學下先
提高討論質素又有教育意義
而且唔係強制性，成本低
就無結果無撚用都無咩損失

就係因為多細路 多人唔識思考
所以先想佢地瀏覽前睇個post學下先
提高討論質素又有教育意義
而且唔係強制性，成本低
就算結果無撚用都無咩損失

你自己都識講個雞字咁複雜，我就係反對緊你用個雞字嚟比喻落！系統度，你自己都識分就好喇

其他人分析唔一定啱呀，自己分析都唔一定啱㗎，可能全地球人都錯添
重點係個！唔會影響會思考嘅人繼續思考，同時會幫助到唔思考嘅人點思考

三句唔埋兩句就用人生攻擊做總結，我就真係睇唔出你思考得有幾全面

天下無不散之筵席
admin唔做野，會出嚟嘅唔會再上連登，剩低啲中學雞、白卡、五毛PR、反社會人格嘅留係度，一係就熱血上頭仲一日到黑攬住個連登嘅，咪搞到好似成日有人屈毛屈PR咁囉
講到尾大家都有責任，不過連仔唔做野唔負責任係事實
唔緊要嘅，好多手足無離開過，只係離開左連登姐

點呀撚樣，鞭緊你屍呀，睇到未呀

做雞定感嘆號
兩樣嘢都係標籤人先 原理根本一樣

咪撚成日講你介唔介意啦
你唔介意嘅嘢就等於無問題咩

咁樓豬要花好大力氣先起到你底
絕對係有可疑

「Bam呢個動作」=「Bam五毛」？
又偷換概念

Bam洗版唔係bam?
Bam分身唔係bam?
依家admin冇做咩？我反對咩？冇喎

係你要求bam五毛，五毛嘅標準邊個定啊？
你話係就係？

弱智仔永遠柒左都要兜，泥漿摔角

樓主初初唔係話要黎FOR D懶人唔思考既人用?

而家又話要黎提醒D人思考

懶人黎架喎
你一個感嘆號會令佢當頭棒喝思考咩

你呢個做法係建基於理性既人佔連登大多數
咁個標籤先有公信力
而如果理性人佔多數,呢樣標籤仲有咩需要存在呢?

每個人睇完既野唔係即刻諗,要有個感嘆號先諗
到時感嘆號TAG充斥住成個連登
D人又會唔會變成每句都諗?

大家都知唔會啦,呢D踢一腳先郁一下既人,你係咁踢佢就真係係咁郁咩
要自動自覺
要令佢知道要點分,用咩準則,同埋睇事係要有自己既判斷,唔係一堆人話係就係

最後都要講數據講理據 三人都可以成虎啦

上連登為咗俾人起底，起唔到底就係五毛

其實我唔覺得！係標籤嚟㗎，你講下標籤咗啲咩出嚟？

！係無意思嘅咁你整嚟托呀

樓主講到好，我認為首先一定要向下面條黑警加！

5毛pr如果存在 咁就更加要用理據去駁贏佢地
時事台成日強調畫面要靚 但係坦白講句
旁觀者睇落去佢地反駁反對佢地既主流意見既人個陣
真係幾撚肉酸 完全唔係以理服人
講真就算你用道理講贏左但對家死撐 咁明眼人旁觀者都知邊一邊可信d 邊一邊柒左
但係佢地唔係 佢地往往講幾句駁唔到就變潑婦罵街
同埋時事台會員好鐘意講好多冇證冇據既陰謀論
就咁拎疑似陳彥霖老母條屍黎講 明明已經fc左條屍係男屍
都仲要夾硬話係佢老母條屍 港共講大話
其實成個時事台既討論質素真係同藍絲fb group冇分別
你唔話比我知係連登我會以為我睇緊save hk
究竟邊個台係比較多連登既毒瘤 有目共睹
搞死連登既 由頭到尾都係呢班情緒主導 轉數慢既垃圾會員

樓主TG我
@pinapplepen
如果你會keep住迫擊5毛我 可以幫到你

痴撚線，五毛係bam 嘅主要原因嚟

係到喺到捉字蝨，兜撚到柒曬，bam 五毛唔得，bam 洗版就得，根本依d 五毛要做嘅嘢，繼續兜啦屌你老味

柒撚到閪咁

認同 加一個！又有乜特別
都唔知點解有班人咁驚 唔見得光咩

你有睇我講嘢我咪講咗我覺得！係提示

你覺得！係標籤，我咪問你標籤咗樣咩性質出嚟囉，答唔答到？

真係好痴線

摸熟佢哋之後覺得其實哩班友 離開連登自己去另起爐灶都係好事

行得正企得正，怕咩全民信用系統

根本五毛就係做曬依d嘢先叫五毛，又嚟偷換概念

唔同意見嘅，我理撚得佢啫，但係就係五毛先會做分身洗版引戰同支持獨裁政權呀嗎屌

你條撚樣真係完全無聽我嘅說話，斷章取義，柒撚咗啦屌

提示又唔同標籤
你諗嘢真係同政府黑警一撚樣

難得你又繼續同條on9理論

越嚟越多賤種五毛，麻煩Admin做啲嘢！

係基於理性佔大多數，但佢哋懶，而家個起底系統唔方便，好易信錯帶風向嘅PR

當做吓好心教吓班弱能兒童

唔特別咁又要加?

樓主係要令人見到後 嘩,呢條友有感嘆號,我要去分析下佢去講咩同起下佢底睇佢開過咩POST先

樓主想要做到有咁大功用喎

如果你將所有唔同意你地立場既聲音概括做驚

咁討咩論呢?

Q：⚠️系統同社會信用評級有咩分別？

A：一、⚠️嘅運作係根據全連登會員嘅客觀反饋，唔係由時事台操控、更加唔係由單一冇民意授權嘅強權去制定規條。二、⚠️唔會限制該會員帳號喺連登嘅任何權利自由。三、⚠️係反映主流民意，唔係威嚇主流民意。

Q：如果PR大量買acc破⚠️系統點算？

A：用幻想出嚟嘅極端局面去否定一個解決現實問題嘅系統係唔合理，如果有一日PR acc多到失衡，佢哋絕對係會用留言同負評嚟狙撃出名嘅抗爭者acc，而唔係block，如果佢哋acc多到一半要嚟狙擊人，一半要嚟block人，簡單啲講，連登已死，係做咩都冇用，大家可以quit連登

我見住連登俾班傻鳩玩壞曬，我見到五毛橫行，然後有飛天麵依條無邏輯嘅傻鳩嚟護五毛，我就知連登收緊皮

屈完人又泥漿摔角，釐清字眼叫捉字蝨
唔敢答點判斷五毛，咁嘅質素學人討論

啊sor鳩ry
屈毛黨冇打算討論，係要bam唔啱你心水嘅人

咁你答到個！點解係標籤，又標籤到人咩特性未？

起底功能唔方便唔係應該改善起底功能?

而家加一個感嘆號,對改善起底功能有咩效益呢?

理性佔多數呢樣好懷疑
一時又有PR騷擾,又有5毛,又熱狗,又青城派,又教主,又泛民打手

你講到有咁多人影響討論質素先要加感嘆號
而家又理性USER佔多數?

唔係從根本教人點樣思考,判斷
反而跳過上述兩PART,幫埋人判斷
樓主會唔會反思下,係咪應該教導人用咩準則,點樣分

而唔係用大眾既標準,加一個TAG就叫做左野呢?

成日話多個！唔會有問題，係要睇返你講咩
林鄭都話國安法無問題，你好人好姐唔驚，睇返你做咩架嘛
事實係連登絕大多數人都唔會理性睇內容
一見！就呢條友有問題block
整出黎想提人去fc定排除異己
心撚照啦

睇#520 啦屌，on99

乜撚嘢黃色國家圈

我只會話唔係好貼樓主個題囉

你加一個感嘆號就會令人用個樓主認為唔方便既起底功能同埋思考呢條友每個留言講咩

你唔係網戰開既人根本唔會咁做

而一個感嘆號可以令一個唔思考既人變成會思考仲要思考得正確,有邏輯
從而判斷到佢係咪5毛,再block?

定鳩block多 真係心照

我睇唔透

！點解係標籤
唔係標籤 學你話齋 係提示 好未

佢唔識駁你㗎
一尾淨係係度人身攻擊
老羞成怒

「黃色國家圈」vs「紅色國家圈」

又loop，屈毛黨洗版你又覺得唔洗bam
雙重標準，bam五毛只係你打壓異己嘅工具

仲有依個係五毛行為嘅統稱，根本係有唔同方法去達至依個效果，例如洗版引戰兼分化，目的係維護獨裁政權

發現咗有唔同方法去做到組織性發表言論，仲唔取締？

仲有，五毛係統稱嚟，當中都有自幹毛嘅存在，唔收利益幫政權做嘢，wiki 下柒頭，五毛比想像中嘅多呀

十卜🚬⚠️

根本五毛係會做曬洗版引戰兼分化最後維護獨裁政權

但係飛天麵依條撚樣就斷章取義曬，低質

用泛民啲黃藍標籤app去外國好撚柒
衝岀黎話俾人知自己政治觀係幾咁片面

不停泥漿摔角

佢可能係on9
但你似5毛多D wor
你可唔可以解釋一下點解要admin del曬你所有野？

係喎
行得正企得正做咩叫admin del po

因為我果陣真係驚國安法呀嗎，所以咪好on9 去自我審查啦，大把人都有開依個post，pr 又有開，五毛又有開，驚嘅人都有開，所以你要判斷我係五毛之前，可以起我底，慢慢睇我嘅言論。結果你要話我係五毛嘅，我都唔介意

Apply*

你去睇下我果陣開果個post 係幾時嘅事，就係國安法前夕嘅事

睇下裡面嘅內容，點解開post 要申請del post 同comment, 你信唔信係你嘅事，係都要話我係五毛嘅隨便，我唔似得某d私怨撚乜柒都唔識就搵嘢嚟講

我無諗到你咁執著雞個定義姐，我留言目的唔係要同你討論咩為之雞，最中心我剩係想指出用雞嚟比喻！系統係不恰當，亦唔想花咁多筆墨同你拗雞唔雞

回返主題，你第二段問個！點幫到人思考

的確一個！唔會提供到任何理據去分析，但如我所講佢可以作為一個簡單提示，提示返用户唔好太鬆懈地對人講嘅嘢照單全收

要知道一個人唔會無時無刻都進入戰鬥狀態，可能你覺得自己好有獨立思考能力，但你又真係能夠確保自己時刻都能夠處於一個理性狀態嚟思考？你唔會中伏？

其實就算有！都會中伏，但都係嗰句只係提醒，亦唔係要靠晒佢，就好似而家嘅正負皮系統，即使正皮多都唔一定啱，都係要自行分析

再延伸，俾用户自行決定顯唔顯示！提示又得唔得？預設關閉想開先開你又有冇意見？

最後我唔回應你咁多喇
喱啲無論我哋互相點樣攻伐都唔會完，而我已經一早更正返個正字，你會唔會重新思考下你嘅判斷啱唔啱？

我每個post背後都有用意
你衝出黎承認自己諗得片面啫

熱狗現形

咁點解又要遮住正負評數量嘅？

唔好問啦，又hang機㗎啦

你話我係熱狗？

隨便啦，我投票都係投本土派嘅

咁你覺得我係熱狗我都阻唔到你

你quote 左我

又係你自己話個！會標籤到人
問你標籤咗啲咩出嚟又唔正面回應

如果唔係唔敢講驚講錯咪正正經經討論囉

笑撚死人咩

有邊D人會成日唔夠人講就會話人有私怨？
我睇唔到佢同你有幾熟，談得上有私怨

根本時事台班友岩上fb討論舊登到連登不嬲都多冷嘲熱諷架啦 柒能左唔比笑笑你就係鬼 十足十小學雞
佢地同佢地自己反緊既人係零分別 早幾年真係天真咁以為所有黃絲一定高汁過藍絲 但係而家覺得黃絲既質素真係好多都不敢恭維 可能係我上太多連登

得啦得啦 知係你叫人搞「！」架啦

佢唯一既豐功偉業

熟唔熟唔係重點，結怨可以因為一時之事，你可以依個post 睇下，慢慢睇

不過我夠唔夠人講依樣嘢你自己判斷，我無謂去影響你

總之我立場好清晰，就係反五毛ban 五毛，我係五毛嘅話，點解要提倡反五毛ban 五毛嚟倒自己米

上香討你會以為你返左大陸

基於現今「疑點利益歸於控告」
不如你證明下831個日係冇死人
如果證明唔到 所有疑點歸於控告者（市民）
姐係有死人

傻仔

你唔止無腦 仲好小學雞
你問你先架 你答到我未 嗰挺

你用黃藍二元論去label人哋，而唔係定義被國際廣泛採用嘅政治術語，
喺定義上都冇共識，人地根本唔會認同
咪反映左你思想片面囉

支持民主就係黃？左又係黃又係黃？支持香港獨立又係黃，想香港民主回歸又係黃？

周圍屈黃你同梁啟超屈曬56個民族都係中國人有乜分別

仲有，你都見到飛天麵都無已經無覆我#520，直接去挖我柒嘅嘢嚟講，咁請問啦，依d唔係唔夠人講，然後搵人地柒咗嘅嘢嚟spin 咩？

尋晚2點鐘，個post得3頁
正皮80，負皮30

而家23個page
正皮760，負皮80

負皮條rising curve咩事
明明頭幾版風向係負面為主

快

黃營應該要整返個iq test
唔合格都要打個！等大家留意佢智商

仲要叫人pin
覺得自己好撚醒呀

Loop左幾次你雙重標準嘅罪證都冇覆我啦，好得閒應酬你咩
咁撚淆要del曬po就咪上連登啦
我係國安，一陣上黎捉你呀

連負皮都有PR洗緊
建議以後留正負皮要落名+timestamp

正皮seeker

寧願左閃右避都唔肯答個咁直接嘅問題嚟支持自己睇法

又係嘅，唔答咪唔會有機會俾人指出錯處

好撚小學雞 走出黎認屎認屁

哦

要埋時事台堆做佢地口中既手足唔難
唔需要有iq 唔需要上過街
你開過激進po屌支共 講野形合佢地主流意見
你就係手足

支持
明日警犬必須黥面 以表愛國之心

乜今日策略轉左唔係攻擊個idea而係攻撃提出者人格

好行唔送

用返佢地既邏輯 法治去同佢地講
佢地就會load唔到

然後又唔會發覺自己一直相信嘅嘢係幾咁冇腦

時事台從來唔識低調 所以柒都柒得柒過人

好叻豬呀
凌晨講野一定係毛啦
侵侵成日深夜先講野一定係深毛

cctoy成日要強調攬住個熱門攬住個正皮過世真係可悲

文革果時咁，同人講嘢一定要跟一句:毛主席萬歲/打倒反動派

俾人捉到你冇講就捉你去思想改造

屌

所以咪話時事台班毒瘤骨子裡就係中國人

講漏咗仲有一堆僵屍acc

正皮數對佢地黎講好緊要 駁唔到都可以話睇正皮數多過負皮數都知我係有道理個邊

你竟然覺得del post就會冇事
我信你唔係5毛

你口口聲聲個！唔係拎黎先入為主
你自己已經default無開post或者無咁活躍就係僵屍acc
再assume呢堆僵屍acc就係毛
心照你個！係提人定批鬥啦
認左佢算啦有住中国人既dna

我果陣直頭係on9 添啦，依件事我都俾人鞭咗好多嘢，慣曬，所以隨便瘋狂恥笑鞭屍

如果因為咁我就係五毛嘅，隨便，依樣嘢搞到我柒成世，我都預咗㗎啦

佢呢個咁既濕鳩系統 盞搞到連登更加冇討論
個能個都掛住批鬥 而唔係理論
同埋講真比你一言堂你仲係討論緊咩
呢d叫圍爐打飛機
所以話蠢就唔好咁撚高調懶創新咁自創d垃圾系統周圍同人講自己蠢

支持, 最好可以追蹤埋被BLOCK 五毛原因同埋邊個POST, 講左D 乜野

可唔可以順便叫admin快快手unlock埋2000 block quota

依家咁嘅情況，當一個人touch wood無得保釋，無上嚟一陣，會唔會俾人當僵屍

五毛blocked

其實疆屍ac好易睇
條友明明直到抗爭期間都係平衡時空度講波講馬講手機
突然有一日之後既野全部係時事台既post
十之八九都係

我都唔知我點雙重標準，我係叫連仔ban 五毛呀屌，仲loop

認同香討就去香討？

同共產黨同納粹黨一齊會做到朋友一樣咁on9

你咪嚟拉鳩我囉，等緊你呀柒頭

Support~

傻閪屈得人毛多而家比人話係5毛就扮可憐

驚乜啫，屈咪屈囉係咪

事實會證明一切，相反驚俾人屈嘅，點都有d嘢

熱狗上咗Twitter reddit 文宣未呀
淨係識連登轉移視線
呢個 meme 簡直係逃避批評嘅典範

啱呀

慣左已經聯想到佢地隔住個moon駁唔到谷住谷住嬲能到震哂個樣就算比佢地屈毛都值回少少票價

邊個驚就心照啦 未比人掘番d野出黎講個陣就串77
而家成隻死狗咁

我係屈毛呀
就算你唔係5毛，你講嘅嘢同5毛一樣，我一樣覺得要 bam
連登留言質素比熱狗拉低曬 係時候大

證明值得做

唔好意思想off topic
聽得出你認為時事台班手足太低智商，無效抗爭
真心想問你覺得點先係做實事，我好虛心問嘅

屈到成個post都係五毛

Admin岀左聲明冇睇？俾啲骨氣quit連登啦
成日屈毛屈熱小心爆血管

點死狗呀屌，擺到明歡新你隨便嚟屈我毛啦，預咗，我驚閪呀。我只係話自己唔係五毛啫，你地唔信無問題㗎，自辯就自辯過啦，我都無所謂，不過我點都唔會批判屈毛依個行為㗎，仲有我都唔明我邊句有表達過我好撚驚？

收返埋啦屌

點啫，柒頭，邊忽代表我有驚過啫？表達下呀？

唔怪得老鳳有狙擊你啦

過咗成年都唔識嘅話就躝去做藍屍啦

條撚樣係傻鳩嚟

唔好理佢啦屌

係連登先特別care正負皮呢樣野
十足十fb
以前舊登都無人理
真係高質創意po先會比下正皮
而家一個on9 comment都過千正皮我真係睇唔到正負皮有乜意義

點呀，你驚俾人屈毛呀？

你可唔可以講下個！會標籤咗user嘅乜嘢特質出嚟？

又點解你覺得有個！就會俾人因人廢言？

你問點解要對人不對事同點解要對特定留言特別分析
個！唔係天跌落嚟，咪就係因為嗰班人係被一定數量嘅人質疑過

唔係話其他留言唔需要分析，而係某部份留意需要額外分析，可唔可以唔好極端化我講嘅嘢？

最後嗰句我真係唔直接答你喇
你識計加減乘除，但都會用計數機輔助㗎可？

上面咪講左
開少d陰謀論po炒少d車都幫唔少啦
理論個陣唔係一句5毛就完事 如果keep住咁既討論風氣
咁其實唔係你地口中既5毛pr搞壞連登 係你地班cctoy神探軍師

你冷靜d啦亂吠都唔會改變到你係有作為5毛既嫌疑

Btw 你嘅ac 咁新淨嘅

驚到震

屌哪星 一句已經可以搞能到你失控

代表咩

算吧啦，咪隨便懷疑我囉，驚閪咩，我邊忽有驚過呀屌，講啦on9仔？

話我死狗咁，似乎係你驚俾人屈毛呀，點呀「驚俾人屈毛吧撚樣」

無，好奇啫，無話d乜呀

佢邏輯又開始有d亂

失控，你話我死狗咁喎屌，你又係乜呀？

我邊忽表現到我成隻死狗驚俾人屈毛呀屌

講啦，廢物

Feel到你血管就黎爆

Pr ac 都可以好新㗎？唔係咩？

點呀，講到邊忽我表現我到好驚俾人屈毛未呀，仲要話我係死狗咁？

齋依樣嘢我都要屌撚柒你啦on9仔

5毛出沒

係呀係呀，同波台狗講你好嬲好嬲就以為撚到人咁

點呀，我邊忽死狗咁呀，我真心唔想俾五毛狗話我係死狗，極介意

你依條撚樣驚俾人屈毛就算鳩數啦屌，扮撚曬嘢咁

正皮是我俾的，完全認同，有時陰謀論同屈毛係過咗火位，你都可以試吓語氣好少少，經常帶侮辱性都唔係好嘅討論風氣
我對連登嘅期望只係做多啲國際鍵戰，其他討論都冇乜正面效果

清者自清，巴打唔好同五毛鬧交啦
我哋去白官聯署要求侵侵制裁啲五毛啦

一比人提d柒事就冇能哂d氣焰
再能多你幾能就惱羞成怒成隻狗咁亂吠
典型cctoy人格

Ok我明 但有時真係見到d垃圾言論就忍唔住想恥笑

對付依d撚樣絕對唔可以手軟，五毛狗最可恥

你自己都屈人係PR
又陰謀論去speculate啲正負皮
依家就突然好似瞓撚醒咗咁

根本最大問題個壇多左好多認真撚
能幾能就電腦大爆炸 咁不如考慮下上其他溫和d既討論區

仲有ac 係新嘅係五毛嘅充分條件，唔係必要條件嚟

點會唔關事？

搞少啲柒事已經夠啦
又gta智破風水案又彥霖老母演員又拜登唔講得
開炒車柒post都算，柒完唔比人笑得又要屈返人毛
成班孔乙己
連登討論風氣低下就係比班cctoy嚇走一堆正常user，劣幣驅逐良幣

咁你走啦，連登唔撚啱你呀，唔鐘意連登嘅，quit 連登囉

你話我係死狗就係假膠唔撚認真嘅，搬認門你最叻

點呀，搵到我點表現到我驚俾人屈毛而變咗隻死狗未呀？

如果你唔係五毛，我衷心道歉
我個人脾氣都差，成日想屌鳩連登仔蠢，不過一諗到屌人無助抗爭，就吞返啖氣

搭單問埋你覺得自己係良定劣
又有冇正常user俾你嚇走

仲有要理性討論會一開始話連登仔係弱智on9？

引戰就差唔多

認真撚正正係講緊你呢d 講幾句就爆左
跟住就係一堆無意義既辱罵 人身攻擊
老實講我最多咪恥笑下你 邊有你咁肉緊咁咬牙切齒
上個連登都咁崩緊 想知你現實世界點生存

邊有咁能多5毛 多假膠就真

我五毛pr分化黑警黎
有咁劣得咁劣
最想成個連登收皮

一d流於感情渲洩既comment往往好容易就勁多正皮

連登係咁架啦
小朋友第一日上？

有咗「一掣顯示最多腐皮留言」你就唔使cap五毛留言ca得咁多工序

算吧啦你，死狗，根本最撚驚俾人屈毛果個根本就係你，認撚咗佢啦，搵嘢spin

我真係完全介意俾一條五毛話係死狗咁喎

睇返老鳳果個狙擊post 裡面果個罪證，你笑侵都算啦，屌你成件事玩引戰咁喎，抵撚你死

會唔會連登唔啱你多啲

每個人都有判斷言論既責任，你覺得煩咪自己block咗佢，但唔代表要其他人幫你判斷埋

再講，滲透問題任何公開平台都會有，啲認真做野既人喺連登未俾人「滲透」之前已經form咗圈子，唔明而家連登有咩作用會大到可以影響場運動

無所謂，玩下又唔會死

我現實世界過得好好添，多謝你關心我喎五毛

我見巴打你咁有心提出改善方案又點會想連登死
唔洗怕羞迴避我問題㗎喎

873 vs 91

支持樓主，每過一排都要有呢啲po去update我個block list

唔介意就唔會咁死狗都無啦啦比我激到咁生猛啦
諗起你咬牙切齒個樣真係好正 求其講一句都激到咁
我屌你一句老母你係咪會走去跳樓

點解咁講，你想講條友係假膠唔洗認真佢嘅說話？俾五毛話死狗果個又唔係你，你自己大安旨意啦

咁講法，俾人屈毛都係一種普通嘢啦，唔洗認真啦，俾人屈毛俾人標籤唔洗咁認真啦屌，因為我block 佢label 佢都係假膠嚟㗎啫，唔洗咁認真喎係咪？

事實你就係死狗左 而家生猛返都唔代表你比人掘返d野黎講個下縮左

樓主你咁出位，一有！系統你第一個俾五毛！。
其實個漏洞只係起底睇到五毛啲post但睇唔到留言，一掣睇晒最多腐皮留言就夠。
唔好話連登仔會用腦諗你！咗，係代表你係五毛定代表你俾五毛搞，系統整出嚟就係要清晰可靠。
再講好多人根本唔會諗，到時！整到出嚟五毛用返嚟搞你同其他有用post嘅會員咋。

我真係介意俾條五毛狗話我係死狗啫

引戰就引戰啦，假膠都籍口

我咪想問你囉，之前邊忽到我成隻死狗咁呀，講啦屌你

又扮睇唔到唔怪得之咁生猛

你老味一開波就傻閪同死狗咁形容人㗎，咁你現實世界點過㗎，廢青？

你越嬲我越開心

咁我係講返個事實出嚟喎，我個陣係on9喎，但係我點樣因為驚俾人屈毛面變死狗咁呀屌，我係死狗嘅話我直頭避啦屌你老味

我諗佢意思係啲人用明星名你用site:黎google會搵到好多真係討論緊呢個明星嘅post而唔係淨係得個user嘅留言

無咁多人會用腦諗
系統最低要求係清晰可靠
False positive 萬萬不能

一掣睇晒最多腐皮留言

咁都仲唔叫死狗咁你堆所謂話我係5毛既證據我都話我係假膠你又唔信 雙標到 公你贏字我輸

我都廢撚事理你，大把人都知佢係on9 嚟

我先唔驚
以後我啲post少咗幾百隻五毛搞事
諗起都開心

我都好開心，一條友驚俾人屈毛，俾我撚到要搵嘢spin, 好撚正，撚下五毛狗都幾正

咪就係因人廢言 又返返去你班友最基本既問題

你撚左d咩

假膠？點假法呀

連登仔係on9仔，地圖炮咁玩呀嗎

侵侵抵笑呀嗎？

引戰狗

無改善，唔好再差落去已經好
一直覺得連登最大問題就係一言堂接受唔到意見再加一堆唔思考
不過如果連仔整！我都唔mind
快手玩爛連登都好

咁你點唔死狗法？話自己係戇鳩都唔係死狗 你咪繼續撐

五毛而家spin去同支那評分制度比

一個就控制群眾，一個就防止受薪打手入侵
一個就一男子評分，一個就全部用家有份評分
一個就控制出入境自由人身自由，一個就網站管理
點比？ 比閪咩

爆血管就你爆啦，我爆慣唔驚

又係
到時啲五毛點揀？
搞到部分會員！ VS 為咗日後睇人啲post所以唔！人

因人廢言，你條友一句建設嘅嘢都無講過？廢你言有乜問題

飛天麵本身邏輯又無，結果就講咗句「你認同香討bam 嘅做法就去香討啦」同一mindset 呀

成件事同「共產黨同納粹黨手法一樣，所以一定會做到好朋友」一樣咁on9

而你，更加唔洗講，一句侵閪話人傻鳩玩引戰，食屎啦，五毛行為就當假膠過咗去算

國安法好多民主國家都有無問題架
問題你支國有民主咩
全部用家理性評都無問題架
問題你連登有理性咩

你d人身攻擊都幾有建設性 左一句廢物 右一句廢青
幾有內容

點死狗法呀？承認自己果件事做柒咗同驚俾人屈係五毛所以就係死狗咁有乜關連呀？

Cls, 你驚俾人屈毛就認啦

咁咪要兵風兩路
所以可以阻慢佢哋勢力擴張

因為你真係一d 建設性嘅說話都無囉，一開波話驚俾人屈毛而做死狗，cls, 又唔見我一開始話你係傻閪傻鳩

認自己柒咪即係做死狗 你知唔知自己講緊乜

學你講句 唔鐘意咪quit連登
恥笑 冷嘲熱諷 不嬲都係傳統
專係用黎撚你呢d認真撚

Cls 我係承認因為開post 申請del post 依件事柒咗喎，而唔係驚俾人屈毛而扮死狗喎

唉，原來一路同條廢鳩講嘢

駁5島鳥

Cls, 恥笑冷嘲熱諷係傳統嚟，認真討論都係傳統添，唔見你講，on999

唉乜撚你講野有d似小學生

做咩變咗世界大戰？

兩回事都俾你拉埋一齊嚟講，你好撚嘢呀真係

洗唔洗我幫你剖析一下你講乜呀

On9系統

如果連登仔係有獨立思考
咁點會俾所謂五毛pr帶到風向

說到底 根本就係接受唔到其他意見 想小粉紅式一言堂

我點樣俾人屈毛要扮可憐呀？

我直頭話隨便話我係五毛添，驚閪喎

我點樣因為驚俾人屈毛而扮可憐呀屌

你驚俾人屈毛就走啦on9

你呢個post已經吸咗好多入嚟
一日未有「一掣睇晒最多腐皮嘅10條留言」，一日你都有排cap

連仔會用制度助長五毛定係會遏制受薪打手呢

咁似呢個post嘅反方論調嘅

施永青：西方的個人權利只容征服者擁有，被征服者只能做奴隸

鬥黃 拉

點計呀，forum訓練班？
老老實實好多人真係應該考咗牌先上forum
成日俾人帶風向

交通標誌例如讓路牌、小心地滑牌就係俾啲冇自覺性嘅駕駛者睇，如果個個都守法禮讓，唔洗路牌都零意外，但現實唔可行

起下我

如果閣下覺得自己連判斷邊啲comment係有爭議性嘅能力都無，係應該連social media都唔好上

我係依據你邏輯嚟問你會唔會用計數機輔助運算⋯⋯
如果閣下覺得自己連計算略為複雜算式嘅能力都冇，係應該連數學題都唔好掂
重點唔係我有冇足夠能力去判斷對錯，而係想多樣工具去幫助判斷，個！只係輔助，同我個人識唔識判斷對錯無乜關係

話標籤唔會令人因人廢言，咁你解唔解釋到點解時事台啲人要直接block佢地認為嘅五毛PR黎hide曬佢地嘅comments，而且叫人唔好覆？

我都想你答返我到底個！會標籤咗user嘅乜嘢特質出嚟，換言之即係你覺得一般人、或者你自己對！user有咩特殊觀感？

回應返你喱段，你意思即係而家已經有班人做緊因人廢言喱樣嘢，而你覺得喱班人係唔理智嘅
咁你係咪擔心！系統會令喱班人嘅氣焰更加大？令佢哋更加因人廢言，甚至擔心更多人被佢哋影響？

咁其實！系統都可以用係嗰班因人廢言嘅激進人士㗎喎，互相制衡返唔好？

人地係其他topics嘅comment被judge又同佢對下一個topic嘅comments嘅爭議性有咩關連？

舉例，如果有條友而家開個post話「我覺得黃絲全部都係弱智，藍絲先係正義」然後瞬間吸5000負皮再收埋！，咁喱啲人俾人無視係抵死㗎喎

又，如果有條友開post支持渣哥然後吸500負皮再俾人report，咁我覺得又未需要俾個！俾佢住，喱個係門檻問題，門檻定得唔太低嘅根本唔需要擔心你所提嘅嘢

無必要下下諗到個情況去最極端嘅

太天真喇有堆PR係開黃新聞post然後留言勁分化 你起佢底會覺得佢係黃 但個害處仲大

唔係一個⚠️就可以完全杜絕五毛分化
只係阻慢入侵啫

屌 撚左d咩

食完個飯返黎睇 都仲係講緊個3幅屁
整係識係度人肉錄音機 無恥到

點啫，我點撚樣驚俾人屈毛而要扮死狗呀屌

我講都明歡迎屈我毛添，當無睇過呀

小學雞

驚俾人屈毛就走啦屌

你都係算啦不如 同你講左咁耐你都一個point都冇
整係識人身攻擊 連登真係比你呢d憤青玩壞哂

係第二個po吹到撚到我敗走
真心想問你撚左d乜

講咗咁耐，都知你驚俾人屈毛，驚撚到要搵我嚟spin, 然後一開波就淨係識話人傻閪死狗嚟引戰，拗人唔過就話假膠唔洗認真啦，成個方唐鏡咁彈出彈入，你依d人我根本唔需要同你討論落去

想問你，你答到我幅圖未呀，我點樣因為驚俾人屈毛而要扮死狗呀柒頭，仲loop?

仲有呀，隔離post 係幫你pub 下，撚你根本就唔係目的嚟，cls , 齋我幅圖都撚到你啦傻閪，答到我未呀，我點撚樣驚俾人屈毛而要扮死狗呀？

睇下你講過d乜啦傻閪

我係驚比你屈毛我潛左啦
根本岩岩由頭到尾既討論你都只係識人身攻擊
你係真係我少數見過一個point都冇既人
爆完一堆粗口就當贏左 真係好能無恥

你係做死狗 呢個係事實 講左幾多次你而家生猛係冇能用

邊個人身攻擊先呀下？

睇下？

明明自己就係驚俾人屈毛，然後你自己玩引戰嚟spin, 仲兜？

我剩係知你鳩up 完都講唔出我點樣驚俾人屈毛而扮死狗啫，仲死撐，引戰撚

你係無恥都係事實，你係引戰撚都係事實，同你依d人講道理？傻的嗎

點睇你都係死撐緊個個 講無恥邊夠你勁

答到我未呀，連我覆圖都唔敢覆呀？

驚俾人屈毛就走啦無恥

我點樣驚俾人屈毛就扮可憐下？

洗唔洗睇下先後之序，邊個話對方傻閪死狗先呀無恥

你玩得引戰我就會同你玩落去，我慢慢同你玩

先後次序*

你po我comment證明d咩
反而我po你個2張就係證明你都係個d一開始係威係勢
比人搵到柒野就冇哂氣焰既垃圾

以為泥漿摔角死唔斷氣就贏真係好能無恥
你咁能樣都叫討論真係5毛都好能過你

證明你仲未證明到我點驚俾人屈毛囉，睇下你講緊乜啦，中文都唔識

比人搵到柒嘢咪認囉，柒咗唔認做乜呀？

我唔似某d人無恥之極，講咗嘅嘢唔撚責任呀，就係你依d柒頭囉

我點樣因為驚俾人屈毛而要扮死狗呀

算鳩數啦引戰撚，你都係想咁撚樣玩落去啫，我慢慢同你玩

睇得出你係24小時上cctoy既軍師我食緊飯個陣你都落力出黎柒

依家係你一開波話我驚俾人屈毛而扮死狗喎，我果陣點樣因依件事扮死狗呀下

我做緊嘢都落力屌緊你呀軍師san, 好似你咁無恥咩引戰撚

屌柒你有乜問題呀引戰撚，樓主依個function 正正就係對付你依d引戰撚，要小心你依種人

我大把時間陪你玩落去，引戰撚，你係第二個post 玩引戰都出曬名啦

係連登屈毛真係對運動好有貢獻

你咪繼續屌 面係人地比 架係你自己丟自己既

唔通由得五毛係連登橫行好有貢獻呀？

五毛

引戰撚嘅無恥，睇到曬啦，自己講嘅嘢唔洗負責任嘅

我點樣因為驚俾人屈毛而要扮可憐做死狗？

講

自己講錯嘢唔撚認玩引戰嚟spin，無恥

自閉唔識主動搵野講都有錯？

Somethink more 有咩問題？
出左咩事？咁都比人整走
如果有人整走佢只能係5毛

雖然佢只推自己個Twitter
但全都係有用新聞

支持樓主推行信用碼

事實係一見到！就會因為！而覺得依個人講咩都係廢係五毛，就好似P牌仔一樣

呢個真
有建設性既巴絲好難唔比毛屈毛
所以大家可以共識以後唔用毛去標籤5毛會員
用返point都夠做
佢地咪來來去去冷嘲熱諷同爆粗
當年香討就低級D，5毛通常直接人身攻擊同爆粗
呢邊因為比較多手足
所以5毛只能用冷嘲熱諷

樓主好波

有班仆街之前係咁搞佢，整哂圖咁

同當年整走關愛座hunter一樣手法

On 9
同支那打仗不嬲唔能夠仁慈
尤其有D 行為好似攻擊會員同冷嘲熱諷，支持極權，根本係反言論自由行為

禁止反言論自由行為，根本同言論自由係無衝突

同我講既一樣，一對一招呼
重整埋圖去招呼大家
其實真係對付5毛洗唔洗製埋圖
而且被一對一抽一句出來段章取義追擊
我最近都遇到
總之開親post果隻狗都跟住

其實大家好少第一句就5毛拉
咁講既就係帶風向屈大家唔理性

用specific point反駁會比較好
例如：冷嘲熱諷又出現

戇鳩仔 你明指暗示其他人係PR五毛又無證據
仲好意思話人屌你屈毛
講完仲要唔撚認 幾撚無恥

班人連自己屈緊人毛都唔肯認呀

屈毛屈到自己都唔aware 你係得嘅

你有你睇法我唔阻你
不過你呢啲植根住獨裁思維嘅人
抵你俾人攻擊同冷嘲熱諷啦
同共產黨一樣
一俾人話下就要咬人 bam人
連登小粉紅
以反獨裁之名 將自己變成獨裁者
同台灣白色恐怖時期一樣

有嘢就講
有屁就放
咪成個弱智咁啦
輸打贏要

師兄好似有人追住你喎
其實香討經驗
討論區討論點到即止夠
咬住唔放既根本浪費時間

覺得個系統有討論過都ok啊，
最緊要系統執行單位唔係狗姐
咁都有得追擊係咪好驚pr以後係連登冇影響力

係呀
你哩挺弱智仔永遠覺得自己係啱
柒咗又係啱 講完唔認都係啱
嘈嚟嘥gas

咁你有無屈人PR呀柒頭

師兄點睇#779鳩up加人身攻擊
想聽你解畫

淨係#1已經屈錯咗啦

agger

求cctoy口中的spin之rotational acceleration之值係幾多

乜柒都話spin
都唔知仲有無用緊個腦

條撚屌真係褻瀆咗偉大嘅飛天意粉神

算啦，我都廢事理佢，反而係另一條友玩引戰玩到出神入化添

屈毛狗
都4個月啦
敢覆我未呀
Report咗幾個月都未俾人bam acc
實係連仔包庇我啦

Agree!

多謝你比我知道呢隻五毛ac仲存在
因為早就完全block左佢
仲記得呢條撚樣成日半夜洗地，
觀察左佢幾晚都係咁話block鳩左佢

連登會員已經突破36萬啦 好似係

算啦 得嗰2000個位 你點砌都砌唔掂
快撚啲加block quota呀連狗住

如果大量五毛ac狙擊翻連登仔點搞？
俾五毛屈翻係五毛咁點？

請睇置頂

咁呢個系統一定要上鹿了

依個系統要做，問題係點樣完善啫

可能要效法ptt

本來我都冇諗住幫推，不過見五毛負皮我就幫樓主推下啦

冇開抗爭post就係五毛

我都無開過post,毒撚開咗都無人回，純推萛

屌你啦 我邊忽似五毛呀

Ptt 果套係點？

屌，推返先，自膠

其實係 好似我個Account開咗成年都冇開post 淨係會覆人哋嘅post

ptt 會選幾個會員出嚟做版主
不過唔建議連登照跟
連登太多PR種票

舊登咁入profile show 派膠 賜酒 被block 數咪得囉

咁撚柒既建議都講得出
你唔係弱智既就一定係五毛 PR 分化撚黎

你唔夠膽開post驚比人一起就知你咩料丫嘛五毛pr

班PR無得帶風向會失業架嘛

緊係同你死過

我要PR五毛連屎都冇得食

幫你推下先支持

佢哋好努力

再次睇唔到

見到就block，回都唔使回

我哋都係

淫聞幣

有d 嘢越辯越明啦，引戰撚除外

見到就祝福啲賤畜冚家確診武漢肺炎啦

完全睇唔到隻傻狗五毛
好似佢係度自言自語咁，勁好笑

呢度connect 哂五毛入pool

我完全封左追我果隻
我出親post佢都浦頭

呢度風向狗太多
唔夠仇恨狗隻，寫獨立思考評論就好易食負評

黃色國家圈
屌你個老母笑撚死

我等咗好耐都未有反對！系統嘅人答到我
成日話標籤標籤
到底個！會標籤咗個user啲咩？？？？？

整一個lihkg社會信用評級，顯示總文章數，回覆數，文章正負評，回覆正負評，被幾多個人封鎖，追蹤.......

咁樣同n年前嘅Dizccuz! 有咩分別
回頭路

繼續誇張化

#282494

#57844

香港人天生缺乏仇恨

睇唔到睇唔到睇唔到
唔回應唔回應唔回應

樓上個啲，真係唔想浪費時間覆

利申：五毛分化撚on9到無倫，以為打個利申就大晒

依個真

其實依個post 都聚曬咁多五毛啦，再睇下佢地講嘢就知

依個post 嘅作用真係好

呢個po 啲五毛引戰撚多到

本名單現已全面支援髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能，能方便辨別藍絲五毛，歡迎使用！

標籤功能效果

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器

連登就係要呢啲po

你疆屍五毛

咁詳盡

個人觀察 對面應該可以係最關鍵時刻動用1500個account左右 所以set個被block人數 好重要

依家真係一路做緊呢D

邊只咁少呀

你睇前幾頁就知啦依家已經有啦

佢似係講緊雪兔巴佢似乎係誤會咗雪兔巴係五毛

係 唔知條友做乜鳩

算啦由佢啦，我都俾人屈毛啦，行得正企得正驚閪咩

繼續推post

pish

班五毛軍真係一齊黎一齊走
做到咁明顯

監躉生活係咁上下
又或者俾唔起OT錢捽班PR做嘢

加工资了亲，6毛钱了

你上面有隻五毛賤畜拉一
我同你推返二

大陸窮到要減公安人工；有𨶙錢加人工

推到admin整新系統

我係五毛

同琴日果條撚樣拗完，我更加覺得樓主依個做法好好，推

佢哋行徑同BLM一撚樣

係呀，搞到我以為50 cents’ lives matter 添，原來連登大愛到連五毛都包容到，玩引戰係可以有玩膠光環㗎屌

依幾個月連登嘅改變真係令我大開眼界

結論：

五毛好驚，係咁入黎吠

火水救火，中共特色黎

push

其實係好好用

五毛驚撚到賴屎啦 人又廢

唯一既工都無撚埋

大佬你淨係諗住用呢個功能去對付五毛
點解你會諗唔到呢個功能只會俾佢地反利用
我唔知你係認知上五毛係咪只係一D落單少數又無組織既藍絲小粉紅
但外邊單係一個PR公司都隨時拎得出百幾到幾百個acc帶風向
呢堆acc under同一purpose 唔需要留言只需要快速幫番你地身上打「!」
已經可以玩到你地連登仔疑神疑鬼自己鬼打鬼
更何況係真係五毛既國家級組織宣傳/引導
俾你見得到既所謂五毛一毛根本係冰山一角不值一提
真係如你所講連登有大量五毛既話你推呢個功能出黎最終都唔會有幫忙

佢置頂未有講點解囉

咁就攬炒 制裁連尼住 執柒連登

咁你覺得呢個post，PR公司動員咗幾多個acc去負評我？有冇俾佢哋帶錯風向？
好多手足都話嗰堆acc一早block晒，仲即刻拎到罪證出嚟喎

屌你走先都得
上次叫班撚樣唔好淨係鳩食黃圈
一係就罷工一係就勇武
退一萬步都要狂做文宣

屌你老母d自私撚外判抗爭撚沖哂出離叫五毛五毛
唔撚該你包袱抗爭你就縮埋一邊咪撚柒啦垃撚圾

我屌多次你班包袱撚老母呀 屌你老母爛臭化閪

頂撚住啊！ 我去facebook派下嬲先。

死撚返出去啦 P牌賤畜

buy個idea

如果五毛水軍瘋狂LIKE呢個reply, 是咪引證緊樓主個機制唔太有用??
利申覺得樓主講個機制有用

㩒個負皮制，簡單，冇後果
動員力都係得20-30 acc，驚西

可以考慮

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 229 321 58 510 71

今日好清淨佢哋係咪被大規模report

靜靜地贏

碰瓷黨，我要進來了！

支持5毛失業

五毛太多

柒左咪認 有幾難 你真係成隻支那狗咁厚面皮

有個連草都唔知重有冇撚得食嘅柒頭走嚟話你係柒頭

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

【簡明香港政治】

深紅之王「老師！佢曳曳，唔守校規！你哋睇下啦佢係咪曳曳先，校規咁寫㗎嘛，佢真係犯咗喎！佢曳曳呀！壞！壞！又壞又曳呀！」

我「共剷黨打到嚟香港九龍新界冇得避啦重校規，曳你老母咩。」

仲柒落去呀，嬲呀？

救命呀，你收皮啦，依個post 嘅人已經見盡曬你引戰嘅手法啦屌

仲要凌晨四點幾都要覆我

廢撚

自己柒咗仲玩泥沙話人支那狗

你真係仲想柒多輪喎

唉救命

好嬲好嬲呀，特登凌晨四點仲要覆我

時事台體育台適用咪得
時事台玩咩膠?認真討論
體育台班友都玩開啦 俾人標籤又點

隻賤畜應該係under緊魯柒

好耶，終於趕走晒啲五毛

屌你老母 你咪係五毛囉
日撚日都入鳩post互推

連登重光啦，冇晒五毛啦

我先冇入鳩post鳩推

我唔係五毛，我係長毛
你啲錢？我唔要呀！

重光啦，重光啦
連登個logo都變返黃色啦

屌個標題咁垃圾㗎，推極都冇人回復

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

感謝你善心回復

admin扮盲都冇辦法

我警告你呀，你唔好日撚日都入鳩post互推呀

你係波台賤畜

主人唔好趕我去波台

你覆緊隻波台賤畜咪就係多得連狗包庇囉

sorry 我寧願養連豬都唔撚養你呢啲賤畜

我咁可愛你都唔養我

幾時會有？

我主人話唔准推鳩post呀！

樓主你依個post咩事

樓主pin呢個

五毛狗最可恥

五毛集結號

亂到cls

正啊，列陣，方便一次過block

對答緊個兩個邊個係五毛
睇唔透

邊個？呢幾版好多自己友喎

小數派三點一四？傻傻分不清

手足呀

即係鮮嫩多汁雪兔係五毛？
真係分唔到 我推一吓 小數絲就tag我話做乜推鳩post

雪兔唔係五毛啦

我以為佢地真係鬧緊交
Sor我鳩鳩地

推 唔記得呢度係連登

凡是敵人反對的, 我必湧護~!

你就一早已被標籤

巴打好強

同死咗嘅手足比我一啲都唔強

唔好意思借個位宣傳一下

【連燈開組】（三）要開組啦，各位基督徒（非基督徒都可以）仲唔快啲入來！

麵麵

推到有！

52歲(破產)條柒頭又搞鳩你喎麵囝
我係你就出封email俾連囝

咁又唔好

呢到就係要有唔同既聲音架啦

呢啲噪音嚟㗎 要嚟把撚

Pushh

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

！！！

admin!!!

連仔：不了！

一堆五毛日日上連登帶風向 係時候要正視下

好多五毛連登已死

手足

纒擾法有待探討網上適用範圍，如何？

懶左少少wor ching最近

賤畜嚟 唔使理

好懶喔，我屌嗮你地老母，光復左香港啦宜家?

笑完記得做返正經嘢

我最近嘅諗法唔係好配合連登而家嘅氛圍

幾時先有

樓主唔洗俾五毛distract
如果真係想件事好，根本唔會用咁嘅方式、單單打打講廢話
所以講嘢方式已經證明一個人嘅用心，而唔係反對嘅內容

樓主 好

仲未攪?

你話呢

你地d行為咪反緊言論自由

柒婆做野俾全世界屌 係咪即係佢做得好呀

Hi 波台賤畜

我作為5毛, 引黎 cc 台狙擊

支持將五毛支那人共狗趕盡殺絕！

做乜鳩支持趕盡殺絶自己?

?
你唔承認華人係賤種?

我唔係華人 你柒咗

華人與否都可以承認華人係賤種
你咩料?

冇 覺得你都幾有自知之明啫

用得cctoy、黃衛兵呢類term都大概知咩人

自己友嘅話會用呢類自插大動脈嘅term？

兒登

支持，到時個個blck晒樓主

真係好多五毛狗, 已經有135隻狗負評

唔應該搞！
應該搞六芒星

搞未?有無答咩原因唔搞

連仔真係做唔到野

唔贊成

因為有屈毛黨

咁樣佢地會現晒型

其實無咩用，而家block人風氣咁重，啲人見人話block就跟風block，先唔講block錯人嘅機會，剩係五毛pr開新account已經搞掂，又或者佢地用現有account，集中block人，又話者開啲account帶頭block人，到時咪又係全連登都！

與其做埋呢啲野，靠人云亦云，唔穩陣嘅方式去判斷對方，不如多啲獨立思考仲好啦。你係堅持自己嘅理念嘅，其實係辯駁嘅過程中，只會更加清楚同堅定。

佢真係好撚驚

❗️
好撚驚😨😨

連狗未撚瞓醒

連狗

每日一屌連狗

又五毛邊忽五毛 唔好老屈喎

起底 block 上一頁

搞未呀！

整左未？

梗係未 btw 每日一屌連狗

？？？

⚠️⚠️⚠️

連狗, 我金都課撚埋, 你仲唔搞我連同我幾十個FD一齊cut plan, 搞到搞唔到都應下機

佢淨係關心啲周邊賣成點

屌佢老味早個唔買佢啲卡同公仔,正經野唔做

做啲嘢啦 課長

搞?

admin 快d搞，真係有必要

連狗淨係識賣周邊同含PR公司條撚

無犯法驚咩！

有左?

有左？

其實我都專登唔開post
一有罵戰 實有on9仔離題起人底想捉人痛腳
對人唔對事

仲好用過p
又唔使個個 post 都負皮一次先俾其他人知呢啲人有問題

J擊

治本方法係暫時熄一熄登
del柒鳩曬啲五毛同牠們啲垃圾post

啱喇，5毛浮上水，睇住個list黎block9佢

全部look out 要重新用密碼登入

應該仲要再加返個tag叫密切接觸者
邊個十四日內回過五毛post都要加呢個tag俾佢

我屌你老母

連登信用系統低過十分即時報狗交俾国安處理

我都屌你老母 五毛賤畜

屌你呀admin
畫公仔要畫出腸
第陣又俾傻閪屈五毛

連dog!

ADMIN SET左個POST討論可以多過41頁
但就黎半年仲未整到個「！」功能

有心出撚埋曬啲濕鳩sticker
冇心整「！」功能

連狗唔係2016年果個連狗
當日巴打可以離棄高登，他日都可以離棄連登

拗磚引玉

睇吓幾時到連登嘅Whatsapp 時刻

邊個分辨五毛屌泛民係咪五毛？反對美國旗係咪五毛？

睇黎有人真係好介意
由開post拉到而家

有點倦

Popo妻

五毛心虛驚搵唔到食

只要有「五毛」既標題就會係咁

連狗掛住賣野唔做野

呢隻連狗要嚟把撚

出面好多人等緊你mark感嘆號

mark㗎啦 mark喺啲連豬連狗連鼠度

支持樓主

Admin自含緊唔得閒？

痴撚線，而家出面勁多人洗板，咁都唔撚整哩個function，係咪因為連登已經唔係連仔控制到？

連狗已經賣撚咗連登俾共剷黨
有咩得罪 歡迎連狗出6c信俾小妹

黃絲最愛法西斯

請問婆媳抖音(狗隻#89182)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

？

如果覺得多五毛嘅， 咪同班你認為係五毛嘅人 ，喺度不斷泥漿摔角囉。 反正連尼住都唔介意佢自己個壇變做垃圾崗， 咁咪令到呢個壇更加烏煙瘴氣，如佢所願囉

!

支持族群歧視

🥲

真係好撚多五毛

其实做警察又惊咩，应该公开讲架嘛
国家咁支持你，你收收埋埋系咩意思？

Good morning 狗

連登仔帶頭玩自我審查

班五毛真係要搞搞佢呀

連狗淨係識賣周邊 block劇透

連狗正一仆街

連狗冚家確診武漢肺炎啦

連登有個大仆街 佢個名叫做連狗

佢個名叫做連把撚

連狗請食屎

請連狗含支那臭撚好過啦

連狗愛食屎!

連狗愛吞支那精

返工前屌一屌賤種連狗

支持種族歧視 推爆

屌得好 我都屌下連狗條冚家死產先